已經有巴打將現場嘅黑膠袋抆咗落嚟

見到d字

唉

RIP

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

請你們堅持下去！

請影低晒佢，一陣黑警洗走晒 話感情問題

烈士，rest in peace

而家多左個簽名版本

多謝
有勞幫忙back up
怕之後比人洗走

麻煩立即水平角度影張相, 放上後back-up

so sad...

rip..

stay strong hker, never be walked over without a fight.

咩角度都影過下

辛苦哂

推

rip

Rip

辛苦巴打

比我勇敢

D字愈寫愈激動， 盧同學真係用左好大勇氣

俾多啲人睇到先得

後門入 密碼3298 24樓A翼後樓梯 保安問就話19xx又好20xx又好

推
一定要多d人知

唔好留咁夜 小心撞鬼

睇到啲字又喊到痴線

大家back up 呀！

訓唔著呀

巴打，方便既話請拍條片，證實係現場
費事比廢老亂講
烈士絲打RIP

我都唔知講咩好
請你保佑我地七一 成功
多謝你

其實遲早會清走 影低就得

睇完個心好唔舒服...

願你一路好走 在另一個時空守護香港

屌你老母

respect

會堅持的

烈士不是鬼 如果見到佢 我想講聲 辛苦了

Rip.

Rip...

用全景 上至下掃咁影會唔會好D?

(突發) 有隻狗鼓吹人自殺！！

佢而家係天堂度保祐緊香港

唉
好撚sad
屌

一路好走
睇撚到眼濕濕

冇需要遮名
佢個名
呢三個字
同埋梁烈士
會永遠記喺我地心上

7.1

屌你老母，搵到搵林鄭先啦

怕條毛 一個烈士點會為難在生既義士

真係好傷心 但我地至少要捍衛真相

好心痛........你叫人點訓

真香港人已經唔多
咁多位唔好再做傻事
香港 係要靠真香港人先可以支撐到落去

對唔住烈士
我要趕巴士番九龍

要唔信嘅
就算拍晒片
佢都會話啲人是但搵個樓梯口寫㗎啦

rip

我地不容再失任何一位巴絲，各位巴絲對香港嘅未來都好重要架

辛苦你

致香港人呀 你地收唔收到呀

May you Rest in peace

曉欣真係好堅強
多謝你為香港既付出

好好休息下
淨返既路
留比我地繼續行落去

用盡所有既宣傳同自身感染力 話比人聽 71出黎呀

rip
no one can cover your words

藍衫鬼？

Rip
願可安息

曉欣 一路好走

rip.

曉欣好好休息，你喺天堂睇我哋點贏呢場仗

就算有鬼都係英靈，死返入你老母閪度啦仆街

係政權 黑警 建制派 藍絲 廢老迫到你行呢一步 辛苦你 希望你係另一世界活得開心

曉欣 多謝你
Rest in peace

RIP

我地唔可以失去任何一位巴絲啦
你地唔可以一個一個咁走
我地要一齊捍衛我哋嘅自由
無咗你地任何一個
意義都變得不一樣
各位巴絲對香港嘅未來都好重要架

一齊撐住 有唔開心要講
多關心身邊人

快d back up ，360度拍埋片，唔好比人屈改圖假相咁

兩位手足係上面傾住計睇住我地
要加油

希望同路人可以安息

辛苦了
一路好走

究竟一個政權幾仆街
先迫到一個年輕人咁做
有幾絕望， 幾大勇氣
先係咁高跳落黎

我屌你老母啊林鄭

手足， 加油啊， 我地未成功架， 唔好再離隊啦

多謝巴打幫手將曉欣遺言重見天日

多謝曉欣
請一路好走
唔知要幾耐
但我希望有一日你同梁烈士可以睇住香港人拎番屬於我地ge香港番黎

安息

+1

一路搭巴士睇依個po 一路流眼淚

辛苦晒

牙琦真係痴撚線
走得太前

你咪鬼一隻囉

謝 巴打

手殘禁錯負皮 巴打好野

一定會

一路好走

香港人一定要堅持落去呀

請大家堅持落去

有無巴打可以幫手print大量 住附近可貼

心痛 不安

「因為你們已經死了，你們的生命與基督一同藏在神裏面。」（西三3）

我個心好痛，好痛

絕不忘記

曉欣 安息

p

多謝你哋

may we meet again

睇到呢個po又
曉欣一路好走 我地會堅持到底

聽晚 全港後樓梯會唔會都有反送中呢3隻字

唔係好明咩黑膠袋???

佢講得啱
抗爭嘅時間耐咗
大家開始有好大嘅無力感
我地大家要互相支持同鼓勵
唔好再將無力感散播
堅持好嘛

真係喊

啲警犬用黑膠袋遮住左啲字

之前俾警犬用黑膠袋遮住左

唉.......好想喊
一路好走

咁撚冇品

Back up!! 同埋要俾多啲人見到

睇翻條片 出現嘅感覺同你一樣
講得太中

請你好好安息， 我地會繼續堅持落去

睇到起曬雞皮

推！

rest in peace

屌你老母
有埋下款
班人渣仲係度粉飾太平

錄埋片，睇下可唔可以影埋周圍環境！廢事d人話我地係第二度寫，然後屈係個女仔嘅遺言

一個已經過咗身嘅人
曾經寫過嘅字

唔該哂巴打，一定要留記錄

請巴打都照顧自己安全

睇到好想喊亦都好憤怒好嬲

啱啱去默左哀
相比起盧同學我做唔到啲咩
但交比我地香港人啦

屌你老母林鄭

辛苦晒你
希望你來生幸福

🙏🙏🙏 rip

浩氣長存 rip

樓主，多謝你

推
香港人我地要連埋佢地堅持落去

係米靜係得我一個覺得d字好似唔係1個人寫。
同埋d字句唔似係一個大學生寫出黎。
(成功換取200萬人的心願)，會唔會有內情？

謝謝巴打們幫手留底

唔好意思！借個位推一推post🙏🏻

我係社工都係香港人

小薯社工希望可以同有需要嘅人傾下，麻煩幫手推一推post🙏🏻唔想再見到有戰友走

Push... rip...

#271532

Show Blocked User - 自撚由

内情係你老母比狗屌完先生到你出嚟

r.i.p

岩岩喊左勁耐先停
依家一睇到相又喊返出黎
香港人醒未阿

21歲，人生黃金時期，本來可以有大好前途同未來，咁就畀林奠呢條仆街累死左，佢兩個仔就係德國風流快活

RIP😭

呢個我block左好耐 應該是五毛
放心block

多謝巴打

真係好傷心...

單機啦

黑警

我地先安慰曉欣家人

有種影像，好似幻想緊個女仔寫緊咁

簽名唔好blur一定要show埋出黎
唔係既話就會比人spin去感情問題
連以死相諫既訴求都比人咁樣老屈
對死者實在太唔公平

笑撚死

當年佢真係走得太前 無人跟到
如今嘅香港市民先領略到呢點

推一推

好心疼
點解仲有港豬唔醒

我都想知
仲有班仆街好似活係平行時空咁

R.I.P

R.I.P
No more please...
Hong Kong in darkness.

好似係黑衫短褲
定唔知裙

RIP...

米你老母咩 冚家鏟

剛剛離開 事件發生當時朋友距離約20米

+1，要拍片，
360度轉一圈添，一間比人屈假圖或者改圖

屌你老母
我夜晚銅鑼灣食日本野
隔離枱有個廢中
一路大聲喺度講單嘢好鬼
話啲字跡有大有細 似兩個人寫
佢同枱啲成年人都無應佢
佢反而仲引導埋啲細路係度研究字跡

本身知道消息已經無晒心情
聽到呢度火到黎埋

同佢同枱一個師奶
好細聲同自己細路講
"如果自己想自殺 啲字跡都唔會咁工整啦"

個細路繼續自己研究 仲同另一個男人傾
個男士就話 "唔想研究"

條藍絲食屎狗嘅言論 聽到我嬲到震
不過人地做生意地方 費事開佢波
好嬲

感情問題係堅定流？

唔好再有人死⋯好嗎⋯

上面有

多謝樓主

真正既血字

致香港人，既然係寫俾每一個香港人，我哋又點可以唔將佢傳開呢

back up相同片

pish

Push

屌佢老母啦 咁都講得出

RIP
辛苦晒影相既巴打

多謝你

唔好咁傻啦
唔好再有下個

你驚？

仲好似唔知發生過咁令人傷心既野

一路行路返屋企一路睇呢個po，忍唔住流馬尿

簽名版
要比全香港睇到

男人老狗喊左出聲
多謝林鄭

你因住俾雷公劈死你
劈到血肉模糊

大家都要加油呀
唔好沉落去
積極去對抗呢個殺人既政權
毋忘烈士
RIP

係咪應該噴層保護光油？？？

多謝曉欣姐姐 我今次一定唔會縮 願你安息

作為長期抑鬱病患者，想講啲野比所有想死既人聽

社會請立即正視問題

應拍埋片 好快會被油咗去

行埋去影完影窗外
主觀鏡
之後俾外媒

點解要驚 大家都係同路人 我更加相信曉欣姐姐在天之靈會保護我地

不過守係嗰度啲狗就要驚

所以佢咪驚囉

怕唔怕比犬話咩破壞證物
你知佢地宜家屈得就屈

香港愛您

PUSH

管理署隨時好大機會搵白油油走佢
大家要注意

血諫點解咁傻

去非紅媒fb瘋狂留言 推到記者問林鄭點睇再有市民為反送中自殺

黃色扶手

係 好sad 真係

已舉報 !

屌晒林鄭冚家老母 講句撤回已經可以救返兩條人命
屌你老母鄭若驊 唔好執著字眼？

最好影幾張wide angle證明係個橦廈

錯 大部分香港人仲未跟得上
就算後生呢代都一樣
講句粗口都叫你要冷靜 要和理非

如果他日開博物館

好想成幅牆拆出嚟
好似啲藝術品咁放喺到
時時警戒他人

你啱 我諗開始多香港人思想上明白到佢嘅心情
但係 身體上行動上都仲係有好大顧忌

大家backup呀

如果可以既，幫幫手拍個片係睇得出同一個地方既，可以比外媒
感謝巴打

已經走咗了 Sorry 要其他巴打幫手

曉欣，希望你在天之靈保佑香港

好沉重

人手推POST 唔使回覆

大家幫幫忙 推返曬有用既POST上熱門
其他無用既POST 冷處理同負皮就OKAY

因為on9到覺得未燒到埋身...嗰啲由得佢死啦....

班藍絲無撚得救

d字有種力量咁...

諗到始終會有人將幅牆油返白就好心痛
永遠在心中

睇到藍絲page仲話要筆跡專家驗啲字體體，真係嬲，CLS

刪刪經過 見到仲有10-20名大學生係到 好感動
香港人 加油！

藍絲同警犬d言論真係好離譜......
完全見唔有人性可言...

唔好再有了，一日中共未倒台都唔好輕言放棄

幫手散出去公海！

R.I.P.

R.I.P
我唔知警犬咁樣遮係咪程序黎
但係而家咁撚大雨
抆左佢會唔會比雨打到化埋

我睇到想喊

係拜祭期間 有名廢佬講左句
死個人姐 關你地咩事咁樣
之後就比在場人士追打
發生爭執 如果個廢佬走遲兩秒
我夠膽講 佢走唔出家福村

利申:我捉住其他市民
但我嬲到仆街 好想打個廢佬一身

係咪無可能留住佢嘅筆跡

用張紙同鉛筆跟住抄 得唔得

用一大張透明貼紙痴住 再產底

得三個出口 向上行 咁出左閘口之後呢
向蓬瀛仙館方向行 到橋頭就轉右 左手邊係入隧道
轉右一直行就會見到間安老院 行多陣就見到嘉福村
入左村之後 已過ok就會見到

好聽過高官講既官話

唔辛苦 係訓唔著
本身樓下個位置有塊留言板
之後有個社工將曉欣既遺舉貼左出黎
叫我地唔好忘記
在場個個都眼濕濕

講得好中呀 真係行得太前
呢段片可以加入埋去街站播

曉欣，
我地會守住香港
多謝您

仲有心情派膠？

烈士

可否改加2？

佢係睇個局睇得清
了解到政府果種仆街政權

所以政府對佢都係最重刑